Генератор дорвеев
============================

Скрипт парсит объявления с Avito, сохраняет поисковые запросы от пользователей, тем самым делая перелинковку.

ТРЕБОВАНИЯ
------------

* PHP 5.4.0
* MySQL 5.6
* MemCache
* SSH
* Curl

УСТАНОВКА
------------

* Скопировать файлы в корень домена, в настройках www-доменов указать путь к папке /www/site.ru/web

* Создать два файла в папке config - db.php и db2.php, в них указать следующие данные (примеры есть в файлах db-local.php и db2-local.php)

```php
<?php
return [
    'class' => 'yii\db\Connection',
    'dsn' => 'mysql:host=localhost;dbname=db_name',
    'username' => 'db_user',
    'password' => 'db_pass',
    'charset' => 'utf8',
];
```

В файле db.php указать подключение к базе с объявлениями, в файле db2.php к базе с проксями

* Через SSH перейти в папку /www/site.ru/ и выполнить следующую команду

```php
php yii migrate
```
Согласиться с выполнением миграций

* Перейти по ссылке http://site.ru/reg и пройти регистрацию

* Перейти в раздел "Настройки" и сохранить в поле "URL выбранной категории" указать часть URL категории с сайта Avito, которую хотим парсить, например, категория "Авто" имеет ссылку **https://www.avito.ru/rossiya/transport**, из нее необходимо взять только **transport**

* В поле "Заголовок сайта" необходимо указать следующее: чтобы получить **Объявления о покупке и продаже новых и б/у транспортных средств, запчастей к автомобилям**, туда необходимо вписать только **новых и б/у транспортных средств, запчастей к автомобилям**.

* Если используем прокси, указать в настройках это

* Настраиваем планировщик (крон), задаем необходимую частоту парсинга, в поле **Команда** указываем следующий путь:

```php
php /var/www/user/data/www/site.ru/yii parser
```
вместо **/var/www/user/data/www/** указываем свой полный путь к сайту